// В текущей задаче считаю, что использование ValueObject является избыточным.
// ValueObject для дополнительных действий валидации и обработки значения, которые не могут быть реализованы через стандарную валидацию (requests) laravel.

// Для всех ошибок мне было достаточно валидации Request